[文宣建議] 機場文宣請多用英文！英文！英文！

揀得機場其中一個原因應該係想俾國際同外國遊知道發生咩事
今日見到有好多巴絲都好好，會叫英文口號，亦有英文勁既會主動同遊客解釋發生咩事
不過機場大部分文宣印刷都係中文，相信去得機場大家都知道發生左咩事，所以唔需要太多中文宣傳（當然保留d黎表達意見立場都係岩既)
個人小小見解，覺得最好整多d英文文宣，同埋文字最好簡潔d，等外國遊客立下眼都知大概咩事
最後，多謝各位文宣組既爆肝努力
香港人加油！

都唔知點入文宣組幫手
搵唔到contact

Push！有英文高手呀！

推

重建國際都會大家堅要迫自己多用英文，唔關學歷事，你班友普通話好過英文咁多醜唔醜?

唔用英文外國人唔知我地做緊咩嫁
今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

成日話機場要多用英文，結果都唔係太多，真係要加強

an eye for an eye

yes, agree

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

樓上有英文高手，文宣組快覆快聯絡！

【英文文宣】8.11英文傳單 聽日印去機埸派

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

Push